歐聯進程預測

拜vs鈀->鈀
鏝vs多->多
利vs皇->是但（兩個機會均等）
車vs波->波
四強
鈀vs多->鈀
利/皇vs波->波
決賽
鈀vs波->鈀
Feel到會係咁 唔好問點解
唔會錯多過兩個

除咗波圖有機會錯
其他都99%中